各位巴打有無比人話過個樣似邊個球星？

成日比人話似列貝利

利申 175cm

卓耀國

有無比人追債？

陳肇麒

馬里安

Reus

出街比人打

非洲人?

連加特

謝雪奴

老鼠似史比寧

我比人話過似艾沙拉維

碧咸

似尼少有187高

費托

同親d人踢都話似加度素

畀人話似李健和

俾人話似kante

馬高斯阿朗素

我個名

我識幾個fd子都似加度素

華特拉馬

髮線似謝雲奴